邊間電訊公司服務最閪？

cut咗Netvigator同NOW
上門收機嗰個人11點打嚟話12點到，但遲咗成個鐘，到我打去問佢喺邊先出現，唔打去追係咪想hea到3點
仲要嚟到好似我殺咗佢老豆老母咁語氣態度差到
問佢問題當我透明無視唔答
好想投訴佢但係又已經唔係客
好嬲好嬲
DLLM NOW

Now一定係最撚柒閪麻煩，打過去等得耐又串，屌佢老母。

一定係3HK
鎖5mbps又唔敢認

香港嚟講
沒人最閪，只有更閪

你閪完我我閪返你

同意，真係好寸，言下之意覺係你唔岩添